點解香港人無論去咩餐廳食野都可以咁撚嘈

口講大陸人無文化 講野大聲

其實香港人去到邊到都好撚柒嘈